求救！！點翻牆

聽日返深圳 但係啲人VPN冇用 巴打仲有咩方法